想問呢條LIST O唔OK 諗住15K內

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151
主機板
- MSI MPG Z390 GAMING EDGE AC LGA 1151 (300 Series) Intel Z390 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 ATX Intel Motherboard
顯示卡
- EVGA GeForce RTX 2070 XC BLACK EDITION GAMING, 08G-P4-2071-KR, 8GB GDDR6, Dual HDB Fans & RGB LED
RAM
G.SKILL TridentZ Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 4000
火牛
- CORSAIR RMx Series RM750x CP-9020179-NA 750W
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 512GB PCIe NVMe - M.2 SSD

機箱-未諗

散熱-諗住Cooler Master MasterLiquid240L

(有window)大部分會係新蛋買

主要玩3A大作 同埋開下RTX

聽聞evga black係雞板

真？ 咁係咪要轉msi

唔知
Gddr6太大風險幫你唔到

提提你，如果初哥玩k 板。。。
自己砌呢，要手動set bios xmp ram
Msi有自動超，我粒u用雞雞地塔扇4.9 full load 室溫22度下60左右
隻箱算通風，你參考下

Ram唔洗4000咁高 3200mhz其實好夠用， 睇下夠唔夠上2080仲好 ，另外個散熱好似好雞咁... 如果你會超頻會唔會壓唔住

OK

H110好似做緊折

NH-D15S

火牛建議買Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold Fully Modular好啲，可以有機會試到無風扇模式嘛
新（160mm長）定舊版（180mm長）都唔緊要